本地球證-求解答

其實而家坊間咁多街League, 啲球證係邊到搵架？
如果想做呢啲街league既球證 要點先做到？
上網睇過足總個啲，都係要好有制度升上去先做到波
想搵下外快

pish

街league應該唔洗牌
識人就得

唔識人就去足總考個牌先
目的都係識d球證求介紹

師兄有冇做開球證
有冇好路數

無啦 我無做幾年 因為無想像咁好搵
編到個球場唔近屋企就麻撚煩蝕車錢時間
升上去要keep住上球證班考試又係麻撚煩

你想做球證去考個牌先 然後足總會比d學界你吹 一級一級升上去 升到盡港超千零蚊一場

考完牌就出席下個d球證聯誼活動 自然有人介紹你吹街league